G.E.M.演唱會豪派8000封利是 邀歌迷鬥衾棉胎

日前鄧紫棋（G.E.M.)「Queen of Hearts 世界巡迴演唱會」澳門站圓滿結束，除了唱出多首大熱作品外，更應歌迷要求首次在今次巡唱中演唱〈失真〉。G.E.M.更說：「之前喺有問過大家想聽我唱邊首歌，我發現好多朋友都留言同一首歌，我好重視你哋嘅意見，所以今晚特別為你哋準備呢首你哋揀嘅歌。」除了演唱歌迷想聽的歌，G.E.M.更化身財神，向全場8000名觀眾派利是，人人有份、永不落空：「祝大家狗年行大運，每日都開心快樂，跟身邊的有情人終成眷屬，百年好合。結了婚就連生貴子、三年抱兩，未結婚就狗年桃花大旺。讀書的朋友學業進步，工作的朋友萬事順心。」幸運利是裡原來暗藏玄機，有三封利是還附贈後台證！這三名幸運兒可到後台G.E.M.近距離接觸，而G.E.M.更向粉絲下戰書，邀請他們一起玩衾棉胎！

衾棉胎大戰開始前，G.E.M.已信心滿滿的說：「我玩呢個遊戲係唔會輸！」一上場果然沒令大家失望，使出「G.E.M.式絕技」：鬼影「衾」拿手。每局都快、狠、準地勝出，短短幾分鐘已勝出遊戲！相信能與偶像近距離聊天、玩遊戲，三位歌迷一定心滿意足，並留下難忘的回憶。這次演唱會，G.E.M.既是「財神」，又是「賭神」，以後除了歌后這個稱號，也有新頭銜啦！